<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Accueil on Bibliothèque Libre</title><link>https://bibliothequelibre.ch/</link><description>Recent content in Accueil on Bibliothèque Libre</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ch-fr</language><atom:link href="https://bibliothequelibre.ch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Accès et contact</title><link>https://bibliothequelibre.ch/acces/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bibliothequelibre.ch/acces/</guid><description>Où nouX trouver? Notre bibliothèque est située au Clos-de-Serrières 25, à Serrières (NE).
Pour accéder au lieu, tu peux :
Depuis la place Pury : prendre le bus 102 et sortir à l&amp;rsquo;arrêt Battieux (même pas 10 minutes de bus!). Il faut ensuite marcher 100 mètres. Sinon, tu peux prendre le tram, sortir à l&amp;rsquo;arrêt Port de Serrières et marcher une dizaine de minutes en montée
Depuis la gare de Neuchâtel: prends n&amp;rsquo;importe quel train qui s&amp;rsquo;arrête à la gare de Serrières et marche 5 minutes en descente</description></item><item><title>Horaires et agenda</title><link>https://bibliothequelibre.ch/agenda/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bibliothequelibre.ch/agenda/</guid><description>Horaires Euh mais super, on ouvre un vendredi sur deux de 16 à 19 heures. Quelle aubaine! Viens nous voir pour boire une tisane, papoter, lire une BD en silence ou nous emprunter un livre (ou pour nous les rendre, il faut pas hésiter non plus. On vous voit)
Donc, de la fin de l&amp;rsquo;été à Noël, on t&amp;rsquo;attends aux dates suivantes :
12 septembre 26 septembre 10 octobre 24 octobre 7 novembre 21 novembre 5 décembre et ptêtre le 19 décembre.</description></item><item><title>Livres</title><link>https://bibliothequelibre.ch/livres/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bibliothequelibre.ch/livres/</guid><description>Fonds NouX nouX efforçons de rassembler une large gamme de documents (documentaires, littérature, BD, zines…) aux sujets sociopolitiques variés (mais surtout de gauche). Justice sociale, féminisme, antiracisme, écologie, mouvements sociaux et politique, etc. Il y en a pour tous les goûts !
En plus de cela, d’autres ouvrages plus généralistes sont aussi à découvrir.
Emprunts Tous les ouvrages sont répertoriés, avec plus ou moins de brio, dans le catalogue disponible ci-dessous.</description></item><item><title>Photos et Archives</title><link>https://bibliothequelibre.ch/photos-archives/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bibliothequelibre.ch/photos-archives/</guid><description>Notre Grande ouverture en grande pompe en novembre 2023</description></item></channel></rss>