<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Accueil on Bibliothèque Libre</title><link>https://bibliothequelibre.ch/</link><description>Recent content in Accueil on Bibliothèque Libre</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ch-fr</language><atom:link href="https://bibliothequelibre.ch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Accès et contact</title><link>https://bibliothequelibre.ch/acces/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bibliothequelibre.ch/acces/</guid><description>Où nouX trouver? Notre bibliothèque est située au Clos-de-Serrières 25, à Serrières (NE).
Pour accéder au lieu, tu peux :
Depuis la place Pury : prendre le bus 102 et sortir à l&amp;rsquo;arrêt Battieux (même pas 10 minutes de bus!). Il faut ensuite marcher 100 mètres. Sinon, tu peux prendre le tram, sortir à l&amp;rsquo;arrêt Port de Serrières et marcher une dizaine de minutes en montée
Depuis la gare de Neuchâtel: prends n&amp;rsquo;importe quel train qui s&amp;rsquo;arrête à la gare de Serrières et marche 5 minutes en descente</description></item><item><title>Horaires et agenda</title><link>https://bibliothequelibre.ch/agenda/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bibliothequelibre.ch/agenda/</guid><description>Horaires La bibliothèque est ouverte de 16h à 19h le premier mardi et le troisième vendredi du mois.
Du coup, les prochaines dates sont :
9 juillet 2024 puis on fait un petite pause pour l&amp;rsquo;été. On a un peu besoin de souffler 6 août 2024 Evénements à venir Pour la fin de l&amp;rsquo;été, on vous prépare un véritable événement d&amp;rsquo;ouverture (le deuxième en un an lol). Plus d&amp;rsquo;infos à suivre.</description></item><item><title>Livres</title><link>https://bibliothequelibre.ch/livres/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bibliothequelibre.ch/livres/</guid><description>Fonds NouX nouX efforçons de rassembler une large gamme de documents (documentaires, littérature, BD, zines…) aux sujets sociopolitiques variés (mais surtout de gauche). Justice sociale, féminisme, antiracisme, écologie, mouvements sociaux et politique, etc. Il y en a pour tous les goûts !
En plus de cela, d’autres ouvrages plus généralistes sont aussi à découvrir.
Emprunts Tous les ouvrages sont répertoriés, avec plus ou moins de brio, dans le catalogue disponible ci-dessous.</description></item><item><title>Photos et Archives</title><link>https://bibliothequelibre.ch/photos-archives/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://bibliothequelibre.ch/photos-archives/</guid><description>Notre Grande ouverture en grande pompe en novembre 2023</description></item></channel></rss>